[{"question": "https://www.zhihu.com/question/268277647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268277647/answer/775459681", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u7684\u8682\u8681\u68ee\u6797\u662f\u771f\u7684\u5bf9\u751f\u6001\u4ea7\u751f\u4e86\u5e2e\u52a9\uff0c\u8fd8\u662f\u53ea\u662f\u505a\u8868\u9762\u529f\u592b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317946848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317946848/answer/758566895", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u4e2d\u7684\u300cfw\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334647706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334647706/answer/772438852", "content": "\n\u4f60\u8ddf\u4f60\u540c\u684c\u6700\u751c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334730677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334730677/answer/765924169", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u60f3\u62ff\u6765\u53d1\u8bf4\u8bf4\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29461632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29461632/answer/784237412", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u53ef\u7231\u7684\u62d2\u7edd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339805930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339805930/answer/785545887", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u3001\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u3001\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4e09\u90e8\u7535\u5f71\u54ea\u90e8\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u610f\u4e49\u66f4\u52a0\u91cd\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49044452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49044452/answer/721909242", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u4e2d\u5b59\u7ea2\u96f7\u771f\u6b63\u7ed9\u4f60\u7684\u5370\u8c61\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340096565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340096565/answer/785178713", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b47-48\u96c6(\u5927\u7ed3\u5c40)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/769922968", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313340115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313340115/answer/788585215", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339855206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339855206/answer/786369920", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9e7f\u6657\u7c89\u4e1d\u6ca1\u628a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u7968\u623f\u5237\u4e0a\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338012016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338012016/answer/785552865", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca\u548c\u6d77\u6e05\u4e3b\u6f14\u7684\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28733175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28733175/answer/779993067", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u4e00\u6b65\u6b65\u8d70\u5411\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323305030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323305030/answer/784983183", "content": "\n\u6050\u6016\u578b\u7684\u771f\u4eba\u5bc6\u5ba4\u9003\u8131\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339509684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339509684/answer/781425523", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u8c46\u74e3\u5f00\u753b\u8bc4\u52064.2\u5206\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u8dcc\u81f33.6\u5206\uff1f\u6709\u53ef\u80fd\u53cd\u5411\u8d85\u8d8a\u300a\u9010\u68a6\u6f14\u827a\u5708\u300b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340096565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340096565/answer/785982892", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b47-48\u96c6(\u5927\u7ed3\u5c40)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340486237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340486237/answer/789576600", "content": "\n\u8eab\u5904\u5404\u4e2a\u884c\u4e1a\u7684\u666e\u901a\u4eba\uff0c\u76ee\u524d\u53ef\u4ee5\u4e3a\u7956\u56fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/783992292", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329990369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329990369/answer/785458571", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u4e00\u773c\u7231\u4e0a\u7684\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336636541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336636541/answer/786040116", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732e\u8840\u662f\u65e0\u507f\u7684\uff0c\u4f7f\u7528\u5374\u9700\u8981\u9ad8\u989d\u8d39\u7528\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330504792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330504792/answer/782814295", "content": "\n\u6324\u9ed1\u5934\u6709\u591a\u723d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47303764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47303764/answer/778069862", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u6ca1\u6709\u868a\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/666255773", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340098084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340098084/answer/786516907", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u89c6\u9891\u5173\u4e8e\u5229\u5947\u9a6c\u53f0\u98ce\u4f24\u4ea1\u4eba\u6570\u7684\u63a8\u9001\u6587\u6848\u51fa\u9519\uff0c\u5199\u6210\u5168\u7701\u4eba\u6b7b\u4ea1\uff0c\u5e76\u540e\u7eed\u9053\u6b49\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/773510697", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321869932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321869932/answer/787221066", "content": "\n\u79df\u4e0d\u9694\u97f3\u7684\u623f\u5b50\u6709\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335219025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335219025/answer/763983554", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u7537\u751f\u5b81\u613f\u6253\u6e38\u620f\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339253435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339253435/answer/785756522", "content": "\n\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\uff08\u503c\u5f97\u54c1\u5473\uff09\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299635672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299635672/answer/773923934", "content": "\n\u6768\u7d2b\u771f\u7684\u6709\u5927\u5bb6\u8bf4\u7684\u8fd9\u4e48\u53ef\u601c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339254105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339254105/answer/783909512", "content": "\n\u770b\u5b8c\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310110592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310110592/answer/784071832", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u4e0d\u706b\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27945721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27945721/answer/762098143", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u540d\u5c06\u5bf9\u51b3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/779321249", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304085049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304085049/answer/777783895", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u7cbe\u5f69\u7684\u4e00\u573a\u4f53\u80b2\u6bd4\u8d5b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/771999527", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u751c\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56091191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56091191/answer/777456574", "content": "\n\u7279\u79cd\u90e8\u961f\u662f\u5426\u88ab\u795e\u5316\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335783456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335783456/answer/774793729", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u6700\u521d\u4e0d\u770b\u597d\u7684\u82f1\u96c4\uff0c\u9010\u6e10\u6210\u4e3a\u4e86\u4f60\u7684\u4e3b\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337212632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337212632/answer/778174880", "content": "\n\u8003\u8fc7\u7814\u7684\u6216\u6b63\u5728\u8003\u7814\u7684\uff0c\u73b0\u57288\u6708\u8fdb\u5ea6\u90fd\u5230\u54ea\u513f\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60412547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60412547/answer/778020759", "content": "\n\u4f60\u90fd\u6709\u6216\u8005\u89c1\u8fc7\u90a3\u4e9b\u7279\u6b8a\u4f53\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282148029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282148029/answer/755702434", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u54ea\u4f4d\u77e5\u540d\u5973\u661f\u7684\u8eab\u6750\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338154012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338154012/answer/771969533", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u6e05\u65b0\u8131\u4fd7\u7684\u9738\u603b\u6587\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309923900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309923900/answer/756535131", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u90e8\u5206\u4eba\u8bf4 iPhone XR \u662f\u667a\u5546\u68c0\u6d4b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48142497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48142497/answer/752194625", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u6a58\u732b\u5bb9\u6613\u957f\u6210\u80d6\u5b50\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30062423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30062423/answer/757111632", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e00\u5f20\u7167\u7247\uff0c\u5c31\u662f\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\u300d\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/750800497", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339855206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339855206/answer/785070481", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9e7f\u6657\u7c89\u4e1d\u6ca1\u628a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u7968\u623f\u5237\u4e0a\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339812776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339812776/answer/785525082", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5bcc\u7fc1\u7231\u6cfc\u65af\u5766\u5728\u72f1\u4e2d\u6b7b\u4ea1\u6709\u4ec0\u4e48\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334483667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334483667/answer/764701987", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322342119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322342119/answer/739364166", "content": "\n\u533b\u9662\u7684\u8bef\u8bca\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334968358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334968358/answer/753598882", "content": "\n\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u548c\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\u662f\u600e\u4e48\u4e92\u635f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/776655008", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/764227484", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339288846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339288846/answer/786443193", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u5bf9\u60c5\u4fa3\u90fd\u4e92\u76f8\u77e5\u9053\u5bf9\u65b9\u5fc3\u91cc\u6709\u81ea\u5df1\u8fd8\u8981\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322492752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322492752/answer/722858639", "content": "\n\u6653\u7ec4\u7ec7\u4e2d\u6700\u88ab\u4f4e\u4f30\u7684\u6210\u5458\u662f\u8c01?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/776784504", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304970889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304970889/answer/712341296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340139929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340139929/answer/787810817", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u4fdd\u65f6\u6377\u5973\u8f66\u4e3b\u4e08\u592b\u88ab\u514d\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309959530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309959530/answer/782908742", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u89c9\u5f97\u6709\u814b\u6bdb\u7684\u5973\u751f\u5f88\u6076\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309519308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309519308/answer/660829137", "content": "\n\u53bb\u65e5\u672c\u65c5\u6e38\u4e00\u6b21\u5927\u6982\u591a\u5c11\u94b1\uff0c7\u5929\u5de6\u53f3\u7684\u8bdd\uff0c\u5927\u6982\u9884\u7b97\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63727821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63727821/answer/785585566", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u624d\u53eb\u597d\u770b\u7684\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330291827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330291827/answer/779326769", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u6ca1\u6709\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u6027\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333864736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333864736/answer/755995843", "content": "\n\u4e2d\u4e86\u4e94\u5343\u4e07\u4f60\u4f1a\u7acb\u9a6c\u79bb\u804c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320581847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320581847/answer/656979730", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u90a3\u4e9b\u660e\u660e\u6253\u4e0d\u8fc7\u5bf9\u9762\u5374\u5c31\u662f\u4e0d\u6295\u964d\u7684\u73a9\u5bb6\u90fd\u662f\u5982\u4f55\u601d\u8003\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52127140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52127140/answer/785518926", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53d1\u5c55\u5f97\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339311600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339311600/answer/785960553", "content": "\n\u79d1\u6bd4\u768481\u5206\u548c\u9ea6\u8fea\u768435\u79d213\u5206\uff0c\u5728\u5f53\u65f6\u54ea\u4e00\u4e2a\u6bd4\u8f83\u9707\u60ca\u5168\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321925974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321925974/answer/754249022", "content": "\n\u6709\u4e0d\u62c6\u5bb6\u7684\u54c8\u58eb\u5947\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334675432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334675432/answer/768941107", "content": "\n\u5143\u6c14\u9a91\u58eb\u76ae\u80a4\u5151\u6362\u7801\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u54c7\uff0c\u7a81\u7136\u60f3\u6536\u96c6\u4e00\u4e0b\uff0c\u6c42\u544a\u77e5\u554a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48207349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48207349/answer/754166875", "content": "\n\u51c6\u5927\u4e00\u5b66\u751f\u4e0a\u5927\u5b66\u9700\u8981\u51c6\u5907\u4ec0\u4e48\uff0c\u8d2d\u7f6e\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329984998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329984998/answer/783343828", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4f1a\u88ab\u5973\u751f\u5012\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317515228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317515228/answer/785666106", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5b55\u5987\u6574\u4e2a\u5b55\u671f\u81ea\u5df1\u505a\u996d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339418803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339418803/answer/786651197", "content": "\n\u76ee\u524d\u5bf9\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u3001\u9e7f\u6657\u7684\u6279\u8bc4\u662f\u6076\u610f\u4f7f\u7136\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266637818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266637818/answer/762512234", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u6bcf\u5341\u5e74\u5c31\u5439\u4e00\u6ce2\u5370\u5ea6\uff0c\u5370\u5ea6\u6709\u53ef\u80fd\u8d85\u8d8a\u4e2d\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338012016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338012016/answer/788022691", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca\u548c\u6d77\u6e05\u4e3b\u6f14\u7684\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57003708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57003708/answer/784874642", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u662f\u5426\u5728\u8870\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333701406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333701406/answer/784482214", "content": "\n\u9a91\u5175\u5bf9\u6b65\u5175\u7684\u4f18\u52bf\u7a76\u7adf\u4ece\u4f55\u800c\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/782052947", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335083614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335083614/answer/765702160", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332762507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332762507/answer/774215604", "content": "\n\u4ece\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u4e0a\u770b\uff0c\u5370\u5ea6\u76ee\u524d\uff082019\u5e74\uff09\u76f8\u5f53\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u7684\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299651366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299651366/answer/701884242", "content": "\n\u732b\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7ea7\u840c\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315958918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315958918/answer/772310328", "content": "\nB\u7ad9\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325330685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325330685/answer/779631871", "content": "\n\u4f60\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7075\u5f02\u7684\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338796643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338796643/answer/781540112", "content": "\n\u4eba\u6c11\u5e01\u7834 7 \u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff0c\u4eba\u6c11\u5e01\u5347\u503c\u8fd8\u662f\u8d2c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339225272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339225272/answer/779987424", "content": "\n\u5982\u679c\u54ea\u5412\u3001\u6768\u622c\u3001\u5b59\u609f\u7a7a\u4e09\u4e2a\u4e00\u8d77\u6253\u4e0a\u51cc\u9704\u5b9d\u6bbf\uff0c\u5929\u5ead\u62e6\u5f97\u4f4f\u4ed6\u4eec\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19951233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19951233/answer/763569636", "content": "\n\u59bb\u5b50\u8fdb\u4ea7\u623f\u540e\uff0c\u4e08\u592b\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309532109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309532109/answer/775875661", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u90a3\u4e9b\u901a\u8fc7\u6574\u5bb9\u53d8\u7f8e\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297279418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297279418/answer/770655012", "content": "\n\u6700\u60ca\u8273\u4f60\u7684\u77ed\u53e5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338005306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338005306/answer/778077820", "content": "\n\u53d1\u73b07\u5c81\u7684\u5b69\u5b50\u5077\u4e1c\u897f\u540e\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36487338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36487338/answer/777329834", "content": "\n\u4e0e\u65e5\u672c\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u56fd\u80fd\u8f83\u4e3a\u5f7b\u5e95\u5730\u53cd\u7701\u4e8c\u6218\u7f6a\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/775102436", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335775093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335775093/answer/775795319", "content": "\n\u5218\u5907\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u76f4\u63a5\u8bf4\u81ea\u5df1\u662f\u9ad8\u7956\u4e4b\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281992632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281992632/answer/763142249", "content": "\n2019\u5e74\u505a\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\u80fd\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u6536\u5165\u4e24\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307314100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307314100/answer/755482035", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8ba8\u538c\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322151072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322151072/answer/765473591", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u624d\u53d1\u73b0\u4f60\u5728\u5a46\u5bb6\u662f\u4e2a\u5916\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308911863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308911863/answer/655674524", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7504\u5b1b\u51fa\u5bab\u628a\u5b69\u5b50\u7ed9\u4e86\u656c\u5983\u800c\u4e0d\u662f\u7709\u59d0\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330404374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330404374/answer/742378194", "content": "\n\u4e52\u4e53\u7403\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329620324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329620324/answer/774189325", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u8d8a\u5230\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\uff0c\u4f60\u8981\u600e\u4e48\u6d3b\u4e0b\u53bb\uff0c\u5e76\u6210\u4e3a\u4e00\u540d\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/785235713", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321356479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321356479/answer/786635606", "content": "\n\u5927\u578b\u72ac\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59618812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59618812/answer/640400175", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5355\u5b57\u4e0d\u4e11\uff0c\u603b\u4f53\u5374\u5f88\u4e0d\u7f8e\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340320002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340320002/answer/788081833", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c22\u5a1c\u6652\u4e0e\u5f20\u78a7\u6668\u7684\u5408\u7167\uff1f\n"}]